Headphone 耳機一問

請問MV個女仔用咩headphone?

between 個女仔幾gfable